[3ds/switch]MHXX討論區(58) 唔好射太刀user

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?
唔著鬼蛙你學乜撚野人打monhun?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

siu jor is g

Yes

太易玩了

33-8400-8937-7954 g3 緊急求巴打幫手

A任一次過4張

有無新玩家一齊打

hr7升hr8 求幫手
49-2933-8170-8474

你地差幾多張?

我今場有5張

要幾多張

45 5224 0042 3383
G5 黑炎求幫

USJ任 下位解上去有無人一齊
16 9823 4274 4786

1場9張

唔打住 老母叫

兩套強化到盡到12張

去睇下先

我都要升。一人開一場？

我夠啦

('-')ﾉ

散場？

我停一停先

有無團刷螳螂裝？

有冇巴打幫打一場G4 猛獰，拎猛獰証
39-9518-2784-5047

G碎龍刷護石 -2
08-8949-1932-1220

求幫打G2 key 任

29-1714-5993-2797

HR7 緊急求幫忙

20-2594-0279-3822

有冇巴打一齊打白疾？
54-7909-3985-4422

有冇巴打幫手打G2緊急
尋晚幫班日本狗一齊打完 踢撚走我
01-1167-3355-5638

hr7 緊急求巴打幫手
44-6891-7677-4728

螳螂
40-3083-1013-3624

-2 巴打幫幫手

-1

G4 Key 有無巴打一齊打
08-5341-4206-8569

push

G位獰猛銀火
45 4450 9101 9319
打兩三場

Usj dlc -2
44 1995 5050 4407

想問下大劍
點解無人推薦把金雞?
我見WIKI期待值好高, 匠2未計火傷已經高過螳螂

G4 key quest -3

42-3226-4979-8002

20 8950 5795 7806
G5 黑炎求幫

巴打再入過 岩先2條友開左場

G位藍跳王可以打邊個任?

有無z順？

頭先入左場下位 JUMP唔知乜 比隻野秒

hr8緊急 求巴打幫手
21-5092-3828-2412

唔係上位咩

USJ裝升盡

一人一任

31-6152-9633-0449

係咪關關一樣？

-2

岩岩先有個街場限弱特重弩
我套裝出貫強 超會 弱特 逆恨 見切2都俾人踢
係咪見切2太低要出到見切3

射法4 會心強化5 3S

47 0642 9369 5372
求陪打hr4

螳螂
32-8350-6704-4068

黑炎王lv3
08-1690-6986-3292

斬龍X整完D洞都唔知插咩珠好

-1 last 一場

20-1563-2358-7434
G3 緊急任求幫手

Hr12 key任 斬鐵之劍 05-1024-6321-5614 有冇巴打得閒幫一幫

而家先知天眼會追住有泡既人打

49-3277-4146-2464

獰猛/G位/DL 一人一任 限hr9或以上

lm

唔知

-3

g2 老山龍求幫打

45-6727-2429-5450

終於俾我搵到一個打獰猛銀火冇人貓嘅場

G3 緊急任求幫
57-9863-9553-2364

其實隊入面有人肯掉閃光
都幾難會有人貓到

有冇場
岩岩砌好鬼蛙裝同青熊炮

聽講呢個post入面有個miss閃帝

笑夠未

打護石任
05-9786-3654-6550

多謝巴打帶

又唔係你

連擊2 會心3 3s
俾多少少會死咩

G4 Key Quest -2
08-5341-4206-8569

好慘

我用拔刀同迴避性能
大劍愛好者

可能星期五高質啲

09 7710 9267 0006
g3 key

刷G位斬龍多場
05-1325-2799-0219

跪求巴打幫手打老山龍
47 6913 5892 7050
之後刷龍
謝謝

-2 好心人快來

等MHXX跌到300內先買

3人場1控2重
1'15完場都俾人踢
D人到底要幾快

天地有正氣
爭兩個靚仔

都係個句
人地場，佢地鐘意踢就踢, 根本唔需要原因

揀石?

返到 仲有無位收留

係咪真係唔好SAVE會快D

39-6039-3550-9434
pw 1111

解放後一人一任

save咁就真係抵踢啦

轉刷寧猛 g位 一人一任
Hr9以上刷一小時
47 1416 0311 4341

係 唔save會直接lod返去

G4 緊急求carry
16-8534-9374-3025

真定假架

45-0456-5907-4139
pw 1111

解放後一人一任

呢個好笑

推

G3 緊急任求carry
-2
57-9863-9553-2364

USJ 下位上位G位套野係咪都係同一個樣

−１

唯一衰應該係次次用親回家玉一定食唔切佢果下鬼人彈

好似係

有好多套,你上番MHXX同MHX官網望番

螳螂
60-7051-0983-6167

G4 key quest -3

01-6707-8435-2614

G2 加老山 thx

?

有冇人有g位檸檬海龍打場

刷螳螂
42-1336-7124-1710
-2

有無場

等你開

45-0456-5907-4139
pw 1111

解放後一人一任[/quote]
−１

開未

開緊

56 4316 1737. 8819
1234

我試左，ns唔save一樣load咁撚耐

hr8緊急求carry
05-2914-4178-2686

兔女郎

g位嵐龍 61-0701-8205-7562

呢間房好危險

刷紅火龍 47 9318 7710 0331
我hr6

其實護石係咪唔係3s都扔得

無帶散彈

hr5 緊急任 10 2392 4411 0953

射到蹲唔撚到

向左向右都仆街
碌前

邉個埋齋㗎

SWITCH版點樣準備完了之後做動作？

刷螳螂 -2

60 3013 8291 4103

冷靜d

上黑毛係唔係上位迅仔

yes ar

散彈團仲有冇位

45-0456-5907-4139
pw 1111

解放後一人一任

-1

−１[/quote]
-1

我仲有5分鐘先番到屋企

又幾快喎

雷狼俾散屈

10 3251 4345 9004
hr4緊急任 求幫

-1 天彗龍

thanks 狗巴btw

合貫一個粒藍色果 只可以貓車交易拎？
有咩方法可以量產

46-9010-8495-1990
G位骸龍刷素材

有冇z順埸

反動大到

46-5102-4292-8269

HR3 key任求幫，最後三個加緊急

青熊鬼蛙
真正既爆機裝

超特呢

開

有無2隻迅仔既任

刷大岡套裝
378 687 687 290 95
Pw:2046

舊post 問冇人理

Z順，限解放後
51-4924-0499-2124
Pw1234

[quote]刷大岡套裝
378 687 687 290 95
推

Z順，限解放後
51-4924-0499-2124
Pw1234
-1

上位都食根性飯

吹牙

老山 欠2

Z順，限解放後
51-4924-0499-2124
Pw1234

-1

好少毛

刷螳螂 -3
24-3911-6135-5040

夜媽媽有人問路都有
仲有冇場

想問下螳螂裝玩太刀D裝飾品應該點配？

無知一問 玩勇氣重弩點先出到準星畫面

個個full哂 唯有打街場

野豬王真boss

都係夢見靚D
和歌

裝備

...

太刀冇咩技必出
用下輸出嘅匠（睇邊把啦）、超會心、見切之類就ok

點起？

請問痛擊5斬味4 2S 算唔算好石?

碎龍護石
36-5072-6409-7725
-2

刷螳螂 -2
08-5341-4206-8569

冇3掉左佢

G4 KEY

42 2839 9511 0764

我話唔係 你係咪會賣咗佢
你用到粒石砌到你想要既技咪好石囉 邊有數值定義架

Ok la

其實勇輕弩洗唔洗用斬裂入MODE
我平時都直接用貫1開波

勇氣大劍出斬味1變2
定唔要出納刀術好？
同拔刀術100%會心
點樣納刀狀態又出到儲力斬100%會心

07799702691360 上位海龍打上皮上鱗求carry

新手一問
g位打左電龍同天彗龍點解唔出裝嘅

新玩無耐, usj/特典dl落黎啲貓有咩用

每名太刀都唔同架喎
螳螂刀好似話出業物配臨戰會好過匠，因為原本就已經紫斬，配業物可以永動紫斬
無名就本身會心高，攻大會好啲
利申：鳩up

係

Push

螳螂連刷-3
07-2027-0223-7499

螳螂裝玩太刀 =/= 螳螂太刀

咁都騎到一次

痴線

又係你 次次緊急都比我見到你

所以咪話每把刀唔同，我舉兩個例姐

冇帶彈合

呢集仲有人用攻大嫁原來

唔該哂ching

其實有時d超高hr既人入黎幫手係為左咩
報酬金?定蝕住做求打個和之類

攻大係加幾夠話

有無青熊筒超特團

入
8槍上到勇氣

剛剛打完紅兜

同求

上次條友係唔係覺得自己講野好好笑

G2緊急 有無巴打幫幫手
18 9451 4282 4461

社會責任

打埋呢場你入

20

禾牙=.=
典牙 攻大得罪冰個牙

咁我寧願岀鬥魂

因為連登有愛

講真 key任/緊急任嘅怪d料
我地真係無可能會缺
入黎真係純幫打

入MODE會唔會加攻
我都唔會用佢招氣絕射
入唔入對我都好似冇分別

-2 有無巴打刷

遲咗仲有無位

Kriz你套套都襯過㗎喎

喂 唔好單單打打喎

隻海龍好慘

特登望左望個操作，除左br有反動輕減同step開槍好似冇乜特別

mh巨頭係惡d

當我無講過

即係入唔入都冇所謂

Z順 二名/超/散彈
37 6454 3043 2603
Pw2580

33 5265 5679 5715
岩岩斷左

深夜 G1 緊急任打土砂龍
26 5601 1983 9408

山東巴打係咪打

OK

冇人既話我唯有隻抽清下堆lv1-10

幫手帶貫1

如果有得選擇挑戰者好似好d姐

打到你冇子彈呀

開機ing

入左果邊鳥

-1 有矛人

又斷
27 3933 4349 7258

999龍牙

慘呀😭

禾

試下未知

56 4316 1737 8819 1234

啲遊戲時間花曬落揀衫度

咦等陣，應該打多場

屌你真係岀英雄盾
冇人性

On9

英雄盾無用

個倉冇曬貫1

要用青熊？

45-0456-5907-4139

-1
一人一任

ON9

我仲以為我係咪有咩做得唔啱

出左啦 打到疾一疾

之後買左一版
估唔到2日冇曬

是但啦我開usj霞龍

嵐龍洗衣機點避？

打到佢失衡

打到佢訓低

斬低佢先

好難打呀

- 2

果個位根本無得走

難度好撚高

真 鬥獸場

pangor here

起身想用絕回都郁唔到

今日陣亡率好高
都係早啲訓算

低胸天眼裝好正，已cap點襯

記住腳要轉肉色

屌得一塊毛

爽 散彈好用

anyone~

一次出左6張

打超特3貓會唔會被屌先

唔會

入啦肥Ken

我二貓你咪唔會三貓

多謝巴打carry
我係頭先渣麻棍個個

29 3131 9387 6845
霸龍
-3

咁少血既隻隻都

大連

入緊

入定等你地

多謝控場，我好憎打鋼龍

除左岩穿同螳螂 有咩太刀易正少少又好用

記得練多啲點樣喺每怪身上攞齊三款精華 你用緊嗰款蟲齊曬三色嗰buff會延長

鋼龍今集閃到仆街之後快咗起身，
係咪我錯覺？

行隻怪太近就中伏

所以唔驚冇彈
貫1都未合完

63-6772-2721-5242

HR4 key任

另外揸空戰麻棍儘可能準備另一套裝比較好 以狀強 騎乘達人為主軸 其餘技能按需要再揀

有無巴打可以帶一場hr7 緊急

屌你brave都brave唔撚切

22 5786 8516 0027

pan有冇超特啊

就
G5 NOW

雀仔

多謝指教
我都cap低左你岩岩套裝諗住參考黎砌

肥ken比人射到企左係原地4秒幾

牙祖 迅仔

尋日一炮過升齊無火水冰龍5把太刀
差雷果把唔知整邊把好，牙祖好樣衰

點跟呀=.=

牙祖個把點好
講黎聽下

G3緊急任
36 0391 1266 6259
求幫手

好，聽日番工

幫打一場 得嗎

不過對冇神石嘅人嚟講
我覺得鬼神斬破刀好少少

番工>打機
要訓好有充足睡眠做好打工仔既本份!!!

屙完篤尿無哂人

我無近戰神石

整完都拎出黎用過
都係螳螂、岩穿，間中鎧裂

冇神石 禾覺得3S鬼神>2S雷狼>牙祖>金雷公

利申: 百幾HR

整緊迅仔

而家usj個個都有 即刻唔想著

信你 咁唔整

岩穿>>>>>>>>>>>螳螂=鎧裂

太樣衰 不了

青電同鎧裂超特有無人打？

學我咩都唔著

真打果把會唔會好d?
我見鬼神果邊升到盡得藍斬，好用咩

我自帶業物同斬味+2

龍太係用老山果把?
定恐暴

龍刀 焰 好唔好用？

深夜mon hut團
G位黑蝕龍，巨嚴

好心有好報呀

29-2917-1904-3936

最緊要個樣
火水冰龍我都係整最靚仔果把，接受唔到d奇形怪狀樣

老山同煌黑都勁
天彗........有特殊用法

天彗龍d野好似把把都好靚咁

老山果把又易整又唔差喎，輕鬆升唔洗煩咁多

真係幾靚

公廁都屌下先啦

突然覺得隻嵐龍好慘

咁我聽日整佢先
第一把g位武

臨死先貓
屌

今晚咁快散場

碌炮先型，但蹲屬性彈唔知有乜用

打幾場就整到
不過前提.......你有恆心打幾場
真係精神折磨

老山龍打到訓著

早打
攰

weak

而家諗住整哂所有龍識武(收藏用)
跟住考慮下整哂所有天彗武

岩岩4條友都算快完 廿分鐘到
我差一個角就整到

老山根本就係送俾你上g位起手用既
同人輪住每人解升級任就實夠料整，一整出黎已經280攻又有白斬
d人仲成日話唔想打佢😢

今次我都唔幫你 weak咗啲喎

你有邊次係幫佢

同埋個樣都算好
把斬龍太刀睇到悶

入左你房，我都係要打G3緊急，輪流？

火屬我都升盡左把斬龍
仲有另一把火太刀好型本身想整，但見到d料超雜仲要差唔多隻隻古龍料都要用就放棄左

29-2917-1904-3936
G黑蝕龍

啱啱整完套金螳螂 都幾樣衰下

不過打閣螳螂又真係幾好玩下

雙獄炎

有無邊把大劍/雙刀 有2洞又高會心率介紹下？

龍識武好似都唔錯

仲未打g位斬龍 突破唔到

哭左

上位霸龍
55-9806-4582-2281

G位金獅求CARRY 49 9548 0670 6026

我發覺我愛上左青熊炮

有冇人會肯幫手hr5 升6
爭一個key 任
02 0916 9115 9508

雷屬真係一諗起要打金獅就唔開胃

有冇人幫手刷兩場千刃龍？
44-9425-7987-1421
利申 hr5

雪山村券除左村人任送果7張係咪要清哂啲1到6星村任先有得再用分換

悶
訓

幫我清二名唔悶

：（

走曬

都冇人
垃圾驚

有冇巴打幫幫手刷兩鋪骸龍

24-1506-4319-2046

hr4

屌
起套散彈裝先

-2，好似無乜人打霸龍

眼訓了

歡迎加入

thx

散band? 我順便改下套裝

點改好

散彈應該點砌

我好想塞埋彈導入去 雖然顏射隻怪唔洗瞄係好爽

勁

瘋狂控場隊友

我今日試裝求其塞住反動1 散彈強化 弱特 超會

yes 一樣

今日啲閃車得好靚

幾時carry

我想整 散1 節彈 反1 弱特
可以出多個見2

頭先我地呢邊顏射隻岩穿到係轉區位起身又訓低

我地用黎打紅黑龍

點carry

係wo 淨係試左嵐龍 冇試呢啲大大隻既

ITUNES無得download app點搞 琴日撚住downgrade個adblock

好似冇得降返iTunes

用邊支射散彈？

青熊

有無巴打可以幫手開個怒金獅子，一齊打下

有無人想打白雪主G1起 想清任

屌，我想，但好眼訓

打咗3場都輸 求CARRY G位金獅 33 6983 5549 2352

coming

怒發個隻？

你想等多個定打

雪山からの救援要請

key任咋

雖然琴晚我都打左怒髮

唔該曬2位巴打

可唔可以幫小弟打多隻，我差2個怒髮

sor
死左2次

唔齊人好難打

係咪唔夠人 我黎

要怒髮果位呢

謝謝巴打

深夜人棄屠龍驚

未玩到，呢集黑龍三兄弟應該係用咩武打？
都係時間要準備
好耐之前玩都係神島控場搭雙刀洗頭加擴2打法，依家有無變？

3個CARRY

遠攻求其打都贏

我鐘意用貓貓雙刀打

鋼重玩蹲夠唔夠彈打到完 ?

4人打乜都夠 好易打

咁果隻gx牙祖呢
岩岩開始玩果時佢地講到好恐怖

除咗佢飛天落雷同紫雷個下會秒之外 其他都好易避

至少4個都要有戰力

又話off

咁即係同2g同4果時差唔多，食根性飯

想清任 街場開咗半個鐘都無人入

訓唔番

好感動

d大連續任一個都未打，其實仲有無人會打呢d
老老實實我搵街場都幾少人下

33 6983 5549 2352 差一個戈と槌は相いれず 打緊急
求幫手

唔記得執box

街場就難啲 係到招下Z順清任都得既
好彩G位前啲任都清哂 淨低唔多任

屌你一帶三

easy la

個2個係街人黎？

開咗隻眼G1 up
61 4008 9455 3194

未訓既可以入黎打下

一陣

唔執左地下d野先

屈G到

D 日本仔大力到

痴線 個大劍下下砰砰聲

我以為係我打暈 幾次都心諗點解會咁快
屌你如果係個大劍打暈佢

我留意好耐 個大劍下下打頭 個太刀麻完一陣就會暈 勁到

yes

個太刀都好勁 隻金獅麻完之後都無咩點郁就死咗

係我係咁差d死

想換裝，但高耳同風壓打佢方便好多

HR830 綾乃
多謝你帶左我幾個鐘

add唔到frd

無所謂

有冇巴打得閒過d 麻醉玉/素材玉黎

on9合緊粉

去換啦

估到 見你企係到

屋企隻貓換? 唔見有 關唔關我得上位事?

一係日替，一係未解key

農場 用POINTS換

個大劍

佢真係黎單純幫我清任

個句野唔知解咩但好似好勁

個精靈加護救左我幾次

無睇到tim

你地場個大劍咩風格？

勇

咪又係brave
黑塊裝
本身諗住同佢一樣裝上，但見3個人都係吹下防buff好d

佢一頂三啦

所以吹buff比佢打

我都係幫下手麻 等佢方便啲暈

Hr8緊急求carry
37-4951-0658-8015

大家連機會唔會連埋語音

如果a裝合b裝登錄左
分解哂再a合c
咁登錄左既a合b裝仲用唔到？

G1 key
52-7207-6565-3263

刷護石
67 0315 9668 5293

昨和巴打三人打角龍, 用派生雷弩, 輸出比有反+1 剛重弩低好多, 又要就住射.

全場, 棍巴打騎中一次, 可射兩回蹲貫1彈.

怪潛地我用音彈之後閃彈, 成功二回, 每一回也射蹲貫1彈.

平時普通射貫1很浪費. 冇人死, 但慢, 一樣是用武士道.

反+1 剛重弩, 平時普通射貫2, 貫3, 冰貫2. 穩定輸出.
有機可乘時蹲貫1彈.

不用儲氣, 一出場己可射一排蹲貫1彈(超凸燼滅刃)

一陣用角龍重弩試下手感.

武裝合成? 防具一解除, 登錄左的也會解除.

即係假如大刀太刀都要恐暴龍腳
合唔同b裝c裝
就要刷2件恐暴龍腳？

如果不是防具合成, 同一件件可作不同登錄, 沒影響.

防具合成解除(影響外觀), 登錄左的防具一同解除, 原本防具沒影響.

yes
如果A係能力果件而B/C係外觀果件的話
A要合兩件
即A(1)+B
A(2)+C

你合完A(1)+B之後save既果套裝
拆左之後A(1)+C
套裝都會變成C既外觀
所以要兩個外觀的話
A就要做兩件

角龍重弩得一洞, 要重新配技, 不試了

刷護石
67 0315 9668 5293
-2

23-7598-0118-0988
黑炎王

有無人玩

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

射法+5，裝填+5，3s
有冇用

上位 獰猛任務 森丘黑霧 有無人一齊打
62-6421-4011-6803

刷護石
67 0315 9668 5293
-1

g 黑蝕
63-5612-6312-0213
-2

點解我見唔到有鬼蛙s頭盔可以整 我真係搵晒17頁都唔見有

利申：HR5 已經整左鬼蛙s腳

冰太刀升邊把好
水刀升泡狐好唔好

估:
1. 你未有佢個頭骨,應該爆頭有
2. 你有隻紅色既蟲1粒都無,去古代林挖下

上位寧猛巨獸07542004681438

有無人幫手打hr7 差一個key 同緊急
62740924371056

求救，打升g 角龍

28-9910-7136-0593

Sorry 巴打原仲差一個先緊急

Hr7 last key 同埋緊急
62740924371056

要A果陣成堆B場
要B果陣成堆A場
到最後AB都係自己SOLO晒
你老味

等埋

刷螳螂
02 3880 4393 0963

HR7 key quest

55 8990 4147 2616

龍識船研究所有咩用

刷G位 斬龍
26 4527 4569 1747

你地日講夜講嘅防具合成就係研究所做

唔該絲打

其實唔係超特/大連
每人240粒貫1唔會唔夠
反正輸出夠 就可以出少個反1
改出多個輸出技推dps

同埋要用到貫2貫3又唔用勇氣mode蹲射
咁點解唔直接用輕弩
起碼配技唔洗配反1
你反1鋼重射貫2/3要逐下入彈 d時間咪重耐
點可能輸出重高左

所以上代成日見到泡狐龍重弩唔蹲就咁射
今代你入街場淨係得翻勇重

求救here too

30-6875-8344-6560

擴大個箱

臭雞放工未

未

hr10 一人一任
18-3008-9776-5889
password: 1234

今晚去睇狗

想問下 鍊金護石有咩前罝任?
搵極都搵唔到
利申:空戰匠2狗龍大劍 升到解放 老獵人 5貓車內 冇打村任

開G任緊急🙇🏻🙇🏻🙇🏻
57651388132576

照鏡？

去你屋企牙麻

你都識得講冇打村任
有好多設施解放都要打村住解架

空戰匠2狗龍大劍 升到解放 老獵人 5貓車內

24-4985-3557-5188
斬龍上位

我以為假膠廢事覆

講鬼娃先知係人定鬼❗️❗️❗️

用開岩穿

用開鬼蛙x+青熊筒

咩叫5貓車內

檸檬黑蝕 求carry
41-2016-6338-8881

問下老獵人先

我估係指hr1到解放都係貓左唔夠五次掛

解到村2

我已經數唔到我死左幾次

2隻貓用緊鬼娃裝

把超會心換上反+1, 派生雷弩平常輸出好多了, Yatta

我早排睇自己張卡片好似突破左500次貓車

想睇 求教學

Btw有冇場打

同問

你開?

個狩獵紀錄會話你貓左幾多次
唔知100 500 1000 就會報告一次
者係講返你最近幾次任務完成/失敗/retire果一頁

我想解呢個狩技..
但唔知點解開唔到依賴3..我前置任都解曬

叫埋

啱啱上g 整乜裝好
另外有無人刷護石

落床開機 等等

第一頁好清楚講左上g整鬼蛙

青衣等

有冇巴打可以carry 一下我

67 6801 3677 2331

G位 2名/超/散彈
18 8850 1332 2698
Pw 2580

HR7仲差一個任 同緊急

散彈

尋日試完英雄盾無用之後 重新整過1套

一樣技

都係會俾隊友打疾?

係兩枝散彈面前，走去切肉都係一個難題

想掘天鱗問左我地先

我試下蟲棍開3燈會點先

我可以答定你都得
企定定唔郁得幾秒

咁我轉武

人棄驚矛人挽

果下卡左3下嚇撚死我
散彈依家射到咁遠?

其實真係幾好用

我琴晚比人中出到郁唔到幾秒

Hr 10上11 緊急老山龍求 carry
27-3675-7373-4810

跪求

起身 打機

我一出納刀擋完招出唔番黎

三輕弩加我, 打超凸好細力, 成日七八分鐘一場, 三重弩(不是勇 mode)+1武,零針.

每人240粒貫1, 用技合成? 放棄輸出技棄dps?

綱/雷/角重弩 貫3有蹲射?

勇氣mode, 儲氣期間(開始和中段), 我射貫2, 貫3, 冰貫2, 定他們射斬彈輸出多?
打不死和射晒貫一, 勇重射單發彈, 何來輸出?
我沖完HR, 可以少打超凸, 可能你對 (唔打超特/大連)

輸出比較, 我是重弩比重弩, 儲氣和冇反動時射彈輸出.

反1鋼重射貫2/3要逐下入彈. 要逐粒彈入? 有反+1不會慢動作逐粒彈入

可能七月時運高, 超凸場見勇重成日死和射普通彈, 渾水摸魚.
雖然是這樣, 街場輕/重弩組隊, 不三貓和完成速度, 是最高.

食 Lunch. 不回應了, 謝謝

山東個場仲有無位

樓上位手足係咪玩緊第2隻mh

又笑😂

帶錯道具set 成場射貫1

Full Jor

我覺得我放棄得太遲

full

呢一刻用大劍真係好有型
衝入槍林彈雨既戰場

禾用太刀入去
比少佐當狗咁撚

儲氣唔會俾你地射地嘛~

搞到好想試下
可惜full jor

究竟射通2低傷係咩邏輯黎

有無人一齊打G位雷狼龍?
15-0581-9746-7502

散彈打隻眼效果好差
比隻翼擋曬

ON9空戰好似可以踩散彈

有冇巴打帶我打幾個任升上HR 7
36-3612-3525-7089

有沒巴打可以幫手打 G1升G2 任
64-8540-4829-9408

緊急天彗龍 help
39874518499542

無場唯有清村任

校服 G位重甲蟲
19 4906 0371 9235

重點唔係龍

黑炎王求carry

由1開始打上去

57-5268-3409-2782

準備砌套霸炮射通2

散彈
見3 超會實用d
定係弱特超會實用d

我輸鳥

睇怪

射左近三百飛散彈

感覺散彈好似好細力咁

見3/連擊啦
反正都係唔知射緊乜

弱特超會
正常黎講你用得散彈打既 都係弱點會吸彈既怪

你明的

咁我唔換裝啦
尋晚砌左套見3反1超會散up
外觀換成鬼蛙跟岩穿

獵人會有弱點嫁咩

爆頭硬直好似會大d

無差別散彈黎喎

其實唔駛咁認真
依家用得散彈都係歡樂團
打得死對面咪算

走唔到

尋晚好明顯就係9開任
冇特登揀怕散彈既怪來玩

HR3 緊急任,求幫手
49-8603-1747-0854

炎王怕唔怕

我淨係知雷狼 嵐龍同煌黑怕
其他唔知

感激紅戰士巴打

G1 key
46-7937-1082-2644

多謝紅戰士巴打!

都係用翻正常武打

貓貓 有D技鎖左學唔到既?

同屋企人食嘢走先

我都差唔多食飯
辛苦晒

佢平時個頭會吸彈
但係訓低之後隻翼會擋晒

反動大射LV1散彈洗唔洗出反動+1?

係囉 諗住呢隻應該幾吸彈

幫打g3緊解
16 3853 4236 8195
-2

-1個咋 求巴打幫手

當你用散彈打超特
隻怪打緊你 隊友又打緊你
我有種腹背受敵既危機感
人都緊張埋

我入咗

超特之前果幾場 已經比你殺左幾次

可能隊友打LAG你果0.幾秒無敵左
閃左隻怪招野呢
用心良苦你又唔明

散彈導人向善

貓車啲貓都要搵食架嘛

試過比隊友踢咗腳 跟住比條龍連多嘢秒咗

就爆BOX
仆街要清到上村8星先開加頁數,唔係咁呀

有無螳螂團？

有沒巴打可以幫手升 G2
64-8540-4829-9408

-2-2

咁搞法起碼要清3,4日

陳日上左村8

究竟啲人NS點樣可以唔用pro掣/跟機輔助掣玩mh咁耐
就咁揸住部NS玩一陣隻手已經好攰又痛

我隻指公每日都痛緊

解放後g位 z順

老山龍緊急 求巴打幫幫手 用你十分鐘
-2
01 3014 1722 8873

閣螳螂狂刷
07-3573-2111-5719

無PRO剩淨係會打下採集任

68 2986 1208 0074

食指先痛

Pro掣 1晚 不用套 會食藥

如果開一人一貓任房
有無人有興趣

玩重弩成日禁跪射禁到指公痛

有J 不了

無pro掣真係唔打得大怪 郁多兩下隻手都痛

MONHUN已經好過SPLATOON

冇人屠龍

村9個天彗緊急任幾有final boss feel

禁佢係今集封面魔物
村緊急打嬴佢有爆機畫面睇
真係FINAL BOSS黎喎

新手請問點先可以有多啲狩技
同埋下位USJ裝點解搵唔到個任接

岩岩打完 一入場就係正前面 加埋遺跡嶺個場 好正

解狩技任

有無巴打幫過 HR8 緊急
09 8441 0718 2152
想打G

G2老山求幫拖
02-5254-8291-0875

咁多代封面 佢真係算最型果隻

銀翼の兇星
嗰種中二味正到呢

好多任
岩岩上村4..

我諗起紅黑入場成隻撞埋黎果下

有無人打新USJ果嵐龍任
單拖到依個位挑唔贏

刷冰g位冰牙龍 多場
26-7448-0349-3925

有無人想一齊清貓任

有

有無巴打得閒幫手

得2個

冇勁裝喎

35-4549-9717-2366

HR5 清key任求幫

3人開波？

有時打得悶
我都會入下位，上位房玩下

G2緊急打老山龍求幫手（我唔識打）
01954252264492

想問下女裝外型係白色漁夫外套咁係咩裝黎

G4 Key Quest -3

04-5999-5212-0130

HR5 Key任 求同路人/幫手

14-1347-7951-7400

G4緊急-1
11-7081-2299-0309

我記得巴哈有POST教
單刷老山龍唔使用刀
只玩道具夠打走佢
你去爬文啦

HR1 1星 Key Quest 新手老手都歡迎 一路打上去
66-4260-0634-7235

有沒巴打可以幫手升G3
64-8540-4829-9408

螳螂團
11-8713-3175-5701

HR4 清Key 任
31-6238-8635-0522

hr8緊急
58 2011 4397 8636

無人入場
HR5 key任求人

09-0495-3824-3174

想問下,做村任,有時會有D任佢問你咩交易納品
內容我有曬,要去邊度交?
佢寫住報告可但搵唔到位交既

-2-2-2

1 自宅入面貓娘
2 貓場最右手邊個隻

BC紅箱...

染左 哭死

咩叫BC
利申:新手

-1-1-1

多謝其中一個巴打
仲要人打呀呀呀 目標係去到3星打火龍裝

搵到喇,THX

農場右邊貓或家中貓(女人)

刷骸龍刷到想訓教

寶寶幫唔幫我朋友g2打上去

做乜咁睇唔開刷佢

是但,我都係解緊村任,得返一頁就爆BOX好不好

58-9098-1356-2395
1111

講真無野做幫下新手都要問為左咩

50843865002631 打麒麟蒼角求幫

利申就老山

等多幾分鐘先,倒杯野飲

有無人解貓任
夠3個就即開

武xxx邊個黎？🤔

仲有無巴打一齊刷螳螂 -2
25-1857-3037-2838

集會4星果個任開始解? 解完解多2個5星喵任就可以開埋5星果個施設喵任(炎王XXX)

有冇人有興趣 Z順

開左既

等我刷下白疾風武再嚟

我都想刷 白疾

我連1-3星都未解
不過可以由4星解起先
最多之後入一人一任房清番

我呀，差一場老山整裝可以join?

有冇場

巨頭

又追擊

裂鎧鐮蟹係咪冇人會刷

牙巨

有冇人可以幫打老山龍
12-7131-4534-1228

唔該晒Kriz巴打
岩岩帶緊個friend整套泡狐龍裝

有冇人一齊打G位獰猛鐮蟹
23-8156-3581-5481

有冇人想打饑餓恐暴龍,要三隻極大牙

Sor入到嚟搞到你個friend冇乜點玩

眠爆交副任,我都係咁拎第3隻

唔好咁講
我自己同佢打，追住隻爪黎爆好慢先一場
岩岩個場佢即刻出左

我上下位mhx就清晒了...

村上下位和集會上下位隱藏的任也出晒了?

應該係，貓任都係每級4個左右啫

咁厚血架咩,平日打無打咁耐

今次算快

真獵人

唔係喎,我之前同街人打,條龍通常都岩岩行到門口,擊龍槍一吉就收左皮

收得工?
我4點都要出去

佢冇switch 冇電:0)
唔該晒寶寶同武xxx

要幫再叫禾
我繼續努力D村任先

頭先好似放唔到巨龍爆彈？🤔

有啲好似係一人一任迫人陪我嘅

2場閣螳螂 求隊友27 5522 5736 4052

牙茶屠十木

放唔到
一上去挖左一野就俾佢彈返落黎

今集蟲棍餵蟲餌冇咗減能力？
即係冇得再調整啲能力？
定只係我睇漏咗

可能係差嘅個🤔
同埋個滅龍炭我唔知邊度用

十木

四人合力輪清, 獵人的浪漫 (早清比較好, 多玩家在線)

04-0673-7619-0780
刷G位白疾
限解放

G4 Key Quest

04-5999-5212-0130

屌 我訓著左

仲有無巴打可以一齊打怒髮金獅

滅龍炭係第一區個巨龍炮既消耗品,正常都係放得一次,因為實行過左

HR12 KEY任金獅 32 1092 1766 6180

好懷念 而家機都賣埋

巴打好波
點改中字

一齊？
04-5999-5212-0130

有興趣喎,不過要用咩武,重弩會唔會好易收皮?

係咪怒髮黎，介唔介意一齊打

上網查啲漢字拼音

唔好死咪得

我-2

點分係咪怒髮？

我都唔熟 我自己用太刀，我都係hr9

G4 key任 69 6429 3686 5920

金色超巨星咪怒髮

G1升G2有冇巴打一齊打
28-2351-5716-6612

入緊
等埋

我過去你個邊

受唔受小弟玩

有！

入？

走左？

再開過
31 1686 1983 0952

已入

我入唔到個場

巴打好勁 控成場

仲用緊呢個（chrome 用唔到，要轉下FF／其他browser）

入唔到我間房？

我入左啦, 我係HR9個個

g2 老山龍 有冇巴打可以幫手
28 4627 9043 4975

最熱門嗰啲輸出技，點砌都係負雷耐
除咗用GX祖龍，但我就係打唔贏呢隻先想砌裝

出左鬼島，幾時先出神島

螳螂 -1
25-1857-3037-2838

辛苦哂頭先幫我既閃光

獰猛爆鎚龍 唔該幫打2-3場料
15-4748-0932-7699

我唯有搵人一齊清上下位之後再吹過雞

我食個飯先

清貓任房
不限HR,請自備獵貓
由HR1開始清起
22-8621-5308-2949
PW:1256

一陣你打時, 留個位比我. 如果有四人便不用了.
用騎乘貓

會心珠(3)要乜素材?

求高手幫升g3
37-3748-4757-6654

-3,有無人要清?
貓任都有委託任架

鬥技場黑狼鳥任

46-3255-5942-1947

HR6 key任

呢個都查到㗎

第一場螳螂就兩粒玉

騎乘貓去了農場拉車

平手巴等我一陣

ok

你自己接完任完左個農場先

閃光god

-2, 貓任很重要的

四人同清

貓任房-2
由下位清起

之前打左十幾場先得2粒,嬲到唔鬼打

有五回拉車

求高手幫升g3
37-3748-4757-6654

#adore

1場都好丫

你清左幾多個??
一係一人一任咁接?

感謝9強巴幫打

請問USJ個任點知接到

下次再玩

download左先

貓任房-2
快D入黎一齊掘雪山草

-1
仲唔入黎就要自己掘夠龍歷PT1500點

一人一？

平手巴佢全清
我可以同你一人一任

04-0673-7619-0789
G白疾

北辰納豆嗰副？

入左

開番G位房
52-8753-8455-2638
PW:1280

貓任全清, 五天王, 人任沒清

燶肉合嗰隻蟲餌好似可以reset能力

46-3255-5942-1974

HR6 key任求幫

滿了, 很好. 你們打吧

g1升g2緊急 求幫手
25-1685-5052-5774

平手巴我地有其他人入左黎清貓任
之後陪你清其他

查住wiki 玩

岩岩先唔該哂

發生咩事

兩粒眼淚直接END GAME

一人carry

唔知
我隻強仲未到就完左

1粒2500

G位重甲虫 想要材料整螳螂頭

32-4957-6473-3919

-3

平手，入得

我地仲去打隻跳狗

仆街
以前搬生搬死為乜
原來1粒眼淚值2500

我粒強俾佢打跌咗

屌,岩岩先知咁多分

邊粒，跳狗嗰粒？？

開頭諗住殺左佢睇下有幾多分
跟住見佢係咁跌眼淚就執
諗住1粒有幾多
2500

有冇人可以帶打上位斬龍 想整裝

07-7954-0781-5804

G位一人一貓任房 -1

獵貓有無得踢肥雞個屎忽?

個日本仔好戇鳩
-2

新手唔識邊到download

間金獅房仲係咪到

開game 揀

喺到
不過打轟龍

31 1686 1983 0952

入自己屋揀ROOM SERVICE最底果行

好似無炎刃太刀果然個任

早少少打遇到個又係咁，開完任入到場響 camp 到唔郁，得我同另一個日本人打，殺左條斬龍先黎幫手打凱龍 打兩三下斷埋線

53-5797-5919-3268

最後兩個HR6 key任

好仆街

入唔到既？

Usj 上位任
02 3880 4399 2714

身都未變得就瓜左

上位貓武打下位都係咁快

貓任團full左?

捕獲其實用一個捕獲用麻醉彈定係用2個先捉到

解任解左七定八次先解到

用2個先捉到

大把位

未,-1